好後悔中學冇做壞學生

中學個陣想父母開心
做溫書毒撚
全級第一 perfect個d 19野都做過
係呀 個陣屋企人係幾自豪咁同人講既

屌但依加大個諗返童年做過咩開心野
冇呀 係冇呀dllm
個陣想學整機械人比父母屌冇用
想踢波又話廢
同人拍拖比佢地殺入學校屌
（又係第時有錢驚冇女d 廢up
結果真係冇女 )

都唔知成個中學做過d咩
眼見個陣so called 壞學生既
同老師關係不知幾好
又一大班fd keep住玩
我呢 咩都冇留低
除左幾張wfc既獎學金cert

一個唔該意
人工高過你會點

唉，不要再說了，入到u都好空虛，仲要入毒男系

全級第一 都唔識串 prefect

唔緊要 到港女35歲左右 你就有幸可以埋單了

唔係呀，prefect都串錯都拎到獎學金

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

如入到3大抵返晒

係U食高質女

伱地班垃圾，仲翻學？洗吾洗肥龍哥問候下伱？

中間最底嗰個

波子哥

大個做陶大宇？

屌 呢d係垃圾mk
我講個d係小讀書玩體育呀 串老師個種

得啦得啦 叻啦

已經係啦

Hello
有關中學嘅post
就有我

通常老師會記得壞學生多
毒撚？邊個？

Mk仔十六碎就有女屌，你班毒撚連手刀未拖過

呢樣真

中學雞記住玩多d呀
玩盡佢呀

當30歲連2皮人工都冇，條女都跟佬走

日本個套野叫咩名 想睇多次

唔係叫你做壞學生 而係唔好做毒撚 應該咩都玩

利申 中學名校 全班都玩得
grad左諗返覺得其實癲過頭
不過最大得著係 同老師好frd 同埋全校上上下都識左好多人

曵同唔讀書冇關係
讀書同玩唔玩又冇乜關係

名校仲多能言善辯頂撞啦
但人地駁得合情合理又有成績老師吹鳩得漲
Band3 個啲最叻就係人身攻擊離題轉移視線

我miss係大佬/極道鮮師

好後悔以前冇溝個好後生既靚女miss
個miss啱啱大學畢業 又大波又長腿

我同樓主完全相反
我依加好後悔當初無讀書喺到玩

其實點睇你都係性格有問題先咁
無女就話比壞男人泡哂，自己好男人先a0
中學人緣差就話自己好學生先咁

不嬲都有D考頭幾既人又串又周圍玩又有拖拍

呢D人目標明確, 時間管理做得好好

畢咗業咁多年最記得都係成班同學做過嘅ON9嘢.而唔係拎過咩獎咩獎

爛鬼書生

點解講到做prefect讀書叻 就唔開心？

我肯定大把人有而上甚至更多嘅好嘢 都可以有開心嘅中學生活

根本就係你掛住讀書 唔社交 無朋友 就將所有責任怪晒自己掛住讀書

隔離飯香

升中四了

當你見到有fd做壞學生都入到u,就知係中學做好學生係幾咁傻仔
但大前題係壞學生成績都有返咁上下先有資格做壞學生,日日中學走堂唔返學但成績都keep到

天生係毒撚就咪賴三賴四啦

就算你唔讀書，唔做好學生
咪都係淨係識得留喺屋企打飛機

睇到個topic打左個冷震

如果你中學冇讀書做mk仔，成世人做跟車送貨，咪又係會出post話後悔嗰時冇讀書

其實一樣有好多人可以兼顧到讀書 玩
仲有一堆人連運動都好撚勁
不過唔係我 我兼顧唔到咁多範
如果自問唔係周身刀張張利 總要有取捨
我就係冇乜讀書 所以打份牛工 但識落唔少朋友
最好應該係低form玩 高form先讀書
大把人咁樣成功轉型

你無睇行運一條龍？

每日拎一個缺點先好玩

大個左就成日諗
過去嗰廿幾三十年規規矩矩咁
得到啲乜？
出到黎社會都只係做個中規中矩嘅打工仔
高不成低不就
從來都做唔到自己真正想做嘅事
感覺上越大個越冇本錢去做
跟住就開始後悔細個嗰陣咁聽話到底令我得到啲乜

咁樓主而家幾歲
過緊咩生活

當年啲「壞學生」唔少都做咗紀律部隊

岩呀ching
就係中學慣左守規矩
結果出到黎社會比人當公直on9

慢慢已經唔記得本來自己係點既人
成世比rules限制左

大個仔喇 成熟d啦

24
個陣d 「壞學生」係幾多當察
又唔係保險 搵多過我幾倍

樓主咩樣？好壞刀系無女屌架

再 自

自覺靚仔

利申 青頭

自貼先啦屌你牙

有次去醫院, d 男醫生, 新仔全部都係傻下傻下, 成個書呆子
反而女醫生就醒醒目目, 會令人放心d

咩冇做壞學生 天真🙊
你做得到先得😂
無資質 唔醒目 傻下傻下做毒撚
岩哂做讀書loser

仲要咁多正評 你壞得起先啦😂
做少少踩界嘢可能已經驚到陣
淆底縮沙 🦑

上連登開post 😢

中學有無破處

依啲通常有家教
除咗把口 因為轉數快，不吐不快

男性觀感，睇女人永遠係順眼啲

你搞錯咗
唔係你無選擇做壞學生
係你資質差，只能做個老老實實好學生
由頭到尾都無能力去選擇
利申：中學都係乜都無做過

你壞得起咩

F1最壞既就係我同阿輝

拿你想中學有開心回憶同做壞學生兩回事
你可以照舊全級第一 perfect個d，又同時硬頸D學整機械人、踢波、拍拖，我唔知你講SO CALLED壞學生係點定。

我叫得做壞學生既起馬都係品唔得，學唔係我考慮。講品啦喎，係學校收片欺凌同學、衰11、保煙、死MK係條街公園夜晚鳩叫個D，再衰D做老黑個D BUSINESS咁。

只係唔讀書成續差走堂拍拖唔聽父母話唔叫壞學生。

我當年全班尾幾 又唔係精英班
宜家肯定撈得好過好多「精英班」

識人好過識字

exact7ly
太多框框太多束縛
究竟我嘅人生係屬於自己定係父母

真係唔覺呢D會係有家教，有家底就可能。

靚仔，讀書又咁叻，咩科咩校畢業啊?警察會多你幾倍?

睇你點定義為之有家教啦

仲要諗即係你都未離得開你父母
間唔中反抗下老豆老母都唔得咩

壞學生=/=讀唔成書
三大大撚把口臭仆街first hon 啦

真 中學係個毒撚 正常樣 啲人際關係搞唔掂
啲女都比壞學生食曬
中三完讀唔到書 就轉咗去讀職專
肯講野先發覺原來追女仔唔係好難
好後悔中學冇做壞學生

女醫生幾正，好多野都識 .

唔知點講
反抗嘅我會冇得一個人住佢地層樓
唔幫我俾裝修費
俾你都繼續做綿羊算啦

把口串就唔係有家教表現

老實講，中學生涯都係一世人一次，你型過威過，掉翻轉啲mk咪又會怨做乜當時唔讀好書

同埋講真你而家冇女一定唔關你中學係點，拋開呢種唸法啦

佢D壞學生做納粹，納粹又點會讀書叻三大FIRST HON?

你只係從毒變唔毒，唔代表你係壞學生

佢中學有女架，相反係而家無

出嚟做嘢深知人脈嘅重要性就好想打鳩以前嘅自己

而家諗返起放學後同條女無套係公園坐_真係痴鳩線，好彩個時啲手機仲係雞雞地

寧願中學日日打波過日子好過

全級第一串錯prefect
Band 3尾？

讀書叻都可以social 叻架喎
以前中學有個全級頭幾，講野又幽默，咪又係大把女埋身

你自己問題
讀書=/=唔可以玩
玩=\=讀唔到書

你幾歲？

拍拖要殺入學校呢啲父母真係屎都不餘認真

其實
壞學生 同 成績就無咩關係既
我當年都有1個大過兩個小過
罪行包括校外與其他學校學生打鬥⋯獨自離校不上堂多次⋯教唆女同學入男廁聚會等等⋯
到中七果年仲成日番番下學走撚左去踢波同番屋企訓

但我中四開始每年都全級第10名左右，最後入中大

所以我用so called
平時比人話讀唔成書個d
成日玩體育 上話成日串老師
成績多數差個種
你講個d都有遇過
做prefect個陣 d女prefect成日唔夠膽捉佢地
個種可以話唔算學生 同黨黎

全級尾幾 依家咪又喺月入近三萬 廿歲頭姐

讀書叻同壞學生why not both

Exactly
識玩一定係咁玩
讀到書先唔會想守學校垃圾規矩

樓主間學校應該幾垃圾
做到你所講嘅野唔一定係壞學生
亦唔係名唔名校嘅問題 但一定唔係好學校
一間好嘅學校 個氛圍會令學生除左係會讀書之外
都會搵到其他興趣 唔撚淨係得返讀書谷成績

中學 最年少輕狂最冇壓力嘅時代
竟然將青春擺曬落讀書度
追悔無用 趁仲有時間 請盡情揮霍

又唔係話好垃圾
但分得好清楚
讀書一班 運動一班 垃圾一班咁
個陣讀書班真係齋讀書
星期六日撚日補課 暑假放廿日dklm

成世人咁長，理柒你中學做好人定壞人，諗吓聽日點過啦

想當年全班會考最低得1分嗰條友, 一畢業就讀毅進去做警犬我諗而家人工都高過同班大半人有多
人地讀書時日日打波溝女, 而家又唔洗捱到仆街又ot
真係半個贏家黎

記得中五時紀念冊有一欄問題係你最想學ge野
有個同學寫「學壞」

每次聚會一齊講番中學做過乜癲野柒野on9野都好開心
可以同老師光明正大𠄘認細過做過啲咩曳野 最正係啲老師答你佢當時係知

我反而後悔無做好學生

乜都做齊 生活唔好嘛最閉

中學做mk仔已經食左條mk妹，諗返起好撚正。同個mk妹一齊冇幾耐就要佢含又口爆 完全聽晒我話

留長pat陰，對住D女口花花又成日抽女同學水。過幾年諗返起真係超正。係個段時間學識左做一個alpha male.用錢買唔到既經歷.雖然讀唔成書。

諗返其實做讀書撚都風光過既
拎78科全級第一個陣
上台拎cert樓下班友係會wow~
諗咁耐淨係得呢個moment會開心

mk好最好食個陣比你玩曬

究竟一個人點先會拎中學考試全級名次打飛機

叻人有叻人既圈子
Prefect都可以玩埋一齊架姐

好多人get錯壞學生定義
我唔係話死mk
係類似放學打波打到關燈先返歸
係學校就點都break幾條rules
想做咩就去做個d

Child登咁多中學雞 俾佢地見到個post返到學校一個二個變哂壞學生搞事

一向都係壞學生，狂留班留堂罰企記缺點大小過，不過冇咩太特別

會咁樣間學校一定好極有限
叻晒都係嗰啲所謂地區名校
一尾谷成績

中學時期真係玩得最癲 試過同班兄弟放學課室打邊爐 試過朝早約埋飲完茶先返學 試過打波打到夜晚9點幾10點再出去打個邊爐 總之做過好多嘢係而家已經做唔到

又回帶

應該話校內個操行其實係冇乜用，因為升大學係睇公開試成績

係，條mk妹成世都會記得我，不過佢好似嫁左囉

同你個名一樣

這就是青春

呢樣真
睇緊post既中學雞平時點玩都好
唔該考好個dse
u grad完見工都一定問返dse成績

根本唔係好學生壞學生既問題
係毒撚唔毒撚既問題

算鳩數啦
就算你唔讀書，都唔會有溝到女、又多姿多彩既校園生活
因為你本身個格就毒撚格，就算唔做讀書的好+悶學生，都只係讀唔成書的好+悶毒撚學生

有徐大宇個樣，做唔做壞學生都型到仆街架啦

眼見讀書叻果啲，一畢業就無哂影，唔會再同老師聯絡，但我畢業仲會同啲老師聯絡，約食飯，因為讀書叻果啲返學只係讀書，而我返學初初唔係好認真讀書，而且初中勁反叛，成日搗亂，最尾成日落訓導室，同啲老師熟哂，後期中五六因爲DSE，勁努力追返啲成績，而啲老師見我努力，又會勁落力幫我，依家閒唔時仲會約出黎食飯傾計，分享下自己近況，亦師亦友，同埋發覺唔係精英班先係令中學最開心！

利申：壞學生，操行分都負埋，試過上堂摺一百架紙飛機扔Miss，試過好多好多癲佬野，所以覺得中學係人生最開心 ，依家啲人無中學老師咁好 ，我愛你啊Miss

小學到中學，年年都係班長/prefect/head prefect，老師同學眼中既可信賴乖乖仔，但係屌你老母呢個唔係真實既我，我真係好撚想屌番條學生妹，放學落機鋪打機

你講個D叫正常人

同樓主一樣
咁辛苦做好學生 到頭來得到啲咩呢

其實香港D壞學生 只係唔守規舉多姐

on9仔

岩呀巴打
諗起有次同個陣條女去完街
夜晚11點幾食野
比老豆急call屌要返歸
話食緊野未返比佢屌到喊
眼濕濕咁同條女講要返歸

諗返點解個陣唔反抗
話唔定成個人生已經唔同曬

你老豆係毒撚？冇意冒犯

我都想

又唔係
不過係好傳統個d
唔比我去夜街
間接搞到冇女冇朋友

有冇屌埋？

做壞學生真係幾正
串串貢已經吸引到好多師姐同妹妹仔注意
不過通常一有女佢地就會消失哂

全部已經比壞學生中學個時食過了

吾你老母

食過5條女，同一間學校
3個姐姐，2個妹妹
其中3個係處

申利：MK壞學生

無後悔依味嘢 就算重嚟 你同樣既個性 都只會得出同樣既結果
係到後悔倒不如諗吓點改變自己

我係壞學生毒撚
依家返梗垃圾工同a0

好學生+毒撚

我就係你嘅榜樣

Perfect

仲未有？